有冇人都遇過呢個情況

繁忙時間迫地鐵迫巴士
或者叮叮
你好地地企喺度
見倒有人行緊過嚟
你好自然咁借開條路俾佢行
結果佢就企左喺你讓開左嘅位
搞到你又冇左個位又處於一個企唔穩嘅姿勢
屌佢老味

唔郁